以後大家都係律師醫生護士消防員！！！！！

反正警察都唔洗Pass就可以執勤！！！

以後返工大家都唔洗帶Pass, 警察教既！！！

入境海關懲教救護都可以唔洗再帶！！！

當我打人果陣就係警察！
當我救人果陣就係醫護！

be water!

當我游水就係救生員
當我教緊細佬妹溫書就係老師

[鞭屍] 屌鳩梁天琦